有冇人熱愛酒精 開咗個tg谷 一齊入嚟交流吓 做長期酒腳

歡迎鍾意品酒，對酒有研究，或者純粹鍾意飲嘅你

乾杯🍻🍺🍻🍺🍻🍺